中國外交部駐港特派員公署：波洛西公然與港獨分離分子黃之鋒之流沆瀣一氣！

出聲了

外交部駐港特派員公署批評，美國眾議院議長波洛西公然與港獨分離分子黃之鋒之流沆瀣一氣，以支持所謂自由和正義為幌子，赤裸裸干預香港事務和中國內政，公署對此表示強烈憤慨和堅決反對，美方政客的言行與其標榜支持一國兩制，自相矛盾、背道而馳，充分暴露不可告人的政治用心。

發言人表示，香港回歸祖國22年來，一國兩制、港人治港、高度自治方針，得到切實貫徹落實，港人依法享有前所未有的廣泛民主權利和自由，這是任何不帶偏見的人都無法否認的事實，但任何人都沒有搞港獨和顏色革命的權利和自由，沒有淩駕法律、破壞法治、損害公共秩序的權利和自由，沒有引狼入室、勾結外部勢力的權利和自由，公署強調，反中亂港的民族敗類必被牢牢釘在歷史恥辱柱上。

發言人又指，止暴制亂、恢復秩序才是香港絕大多數人的自由和正義，敦促美方有關政客摒棄傲慢與偏見，順應香港主流民意，立即停止干預香港事務和中國內政。

外交部駐港特派員公署批評 ................認證....................我們方向正確~~~

外交部 中聯辦 口交部 可唔可以請我入去打工
篇篇聲明次次都係copy and paste
幫佢地打工一定好爽

成日見到釘係恥辱柱呢幾個字就柒到打哂冷震

做對了

沆瀣 點讀

高度自治

凡是敵人反對的

生成器full power
全部熱門字都用哂

航 械

又對瑞士內政説三道四

你繼續日日出黎口交啦！美國好快出野架喇！

國家認證

Thx for your confirmation

阿爽呢，驚比人清算唔敢吠

我諗巴打你要掉咗個良心先

被你早我一步回

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是審查香港自治權，以維護美國及其他國家在港的安全及自身權益。

香港人敦促赤方有關政客摒棄傲慢與偏見，順應民主國家主流民意，立即停止干預香港事務和美國內政。

沆瀣一氣

試下叫維尼讀出呢個字既發音

真係擔心

沆字都唔識啦

氣就應該識嘅，習大大又生氣了

係丫 吹呀？
鬼叫香港受緊美國佬恩惠呀 取消關系法丫笨

大陸註美國大使館唔出聲既？
人地會議係美國係香港人講有撚用咩

縮返入蚛蟈啦出來獻世

呵呵 ～ 米國在中英聯合聲明上加註說明 .... 有什麼問題！？中國做隆什麼！？香港政權又做隆什麼！？一看就不用說了。

證明方向正確

證明做對了
Sir This Way

以為口交部訓著左未醒

敵人反對的！！！
就做對了

波落西
支那譯名柒到

一講波落西就諗起 p祖或者卡路士

習大大心諗：屌乜9野字黎咁9難
所以(此句不唸)

貝克漢姆?

佩洛西先係支那譯名，波洛西係香港電台用。

講返英文算撚數啦真心

人地美國內政關你撚事咩

香港主流民意就係中共收皮啊 口交部

還錢啦柒頭

推

此字不唸

尋晚係巴黎睇psg

沆(hàng) 瀣 (xiè) 一氣

BTW 廣東話發音係haai6

順應香港主流民意？？？
香港主流民意咪支持通常人權法案囉

支共式中文

黃之鋒都做埋港獨分離分子

係咁自由就唔會出遊行不反對通知書遊行
高度自治！？咪再講大話啦

有冇英文版呀比madam睇呀 中文驚有人翻譯錯曲解左支共意思

死老散

止暴制亂係自由，正義，笑左

航械

唔知你地海外戶口有幾多錢呢

黃之峰港毒

點解係恥辱柱 唔係恥辱板

強烈抗議干預他國內政

BINGO!!!

bingo 中咗好多個

有無人可以開個page專門用呢d字眼寫文去反擊中共

愈嬲就愈啱

高度自治全港都知！應該改成：西環高度自治香港！

Come on !!!!!!!

鄰國認證

Gphone又有新title

佢有美帝睇
佢出事嘅話你估美帝會唔會唔理

成張bingo紙中曬

一國兩制、港人治港、高度自治方針
人唔笑，狗都吠丫，有邊個香港人真心想每日放一百五十隻蝗黎香港分薄我地啲資源，有邊個香港人真心相咁多自遊行落黎買貴晒啲生活必需品，有邊個香港人想睇住啲樓俾啲外省佬炒貴晒，有邊個香港人想申請間公屋而發現自己喺度等嘅時候，原來自己不停俾個一百五十隻蝗打尖，呢廿二年黎香港正苦有邊樣野係真正有為本土香港人出過力呢，辣殺正苦等收皮丫

口交

我記得某條PK曾經講過:「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

驚唔夠辣，仲挑機

出自黃俄口中

放心，佢地當年未回歸已經係咁講野

成撚日屈人勾結外國勢力
而家就勾比你睇，再嘈就勾埋外星勢力

真心
個成語點解
打算背左佢係jre考啲ao評卷員

口交部真係...
全世界人睇住，
自己卻堅守崗位做弱智仔

勾埋古文明勢力

Gphone越反越紅

搭晒膊頭 香港之子

搵個咁低級既出黎講既
華姐同爽哥呢
係咪以經著左草

我幾驚你唔出聲
而家你吠到咁大聲
我就知行啱路喇

再講落去連恐龍都勾撚埋出黎架啦

你自己黎睇吓咩係民意啦，你班共狗傻仔

7777777

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

尼斯湖水怪

俾張bingo紙我唔該

民間記者會可唔可以每次都回屌下中共d官方言論 弱智之餘好L惡頂 我地正正經經逐條逐條反駁

請建制派全體連署出聲明複述一次口交部份聲明 , 以示支持 , 多謝

坑餐一氣

其實沆瀣一氣唔算好貶意 怕且是唔敢用蛇鼠一窩 怕美方嬲嬲豬

用咁深嘅字比邊個睇

此句不懂

驚驚豬呀

口交部長期吸咗毒咁
日日上太空夢遊

太好, 做岩左

香港回歸祖國22年來，一國兩制、港人治港、高度自治方針，得到切實貫徹落實，港人依法享有前所未有的廣泛民主權利和自由，這是任何不帶偏見的人都無法否認的事實

有邊讀邊
水水

外交部你地d錢都係放返去支那啦

性交部真係袒護佢地.
應該係大多美國國會議員都公然參與咗反法西斯活動同港獨活動, 因為個聽證會居然爆棚,仲多過聽證納粹或日本軍國果陣.

要幫維尼含喎

敵人反對的

蜜糖撚

好似講到港獨係罪犯，恐怖分子咁
其實都係一個政治訴求姐

做得好呀gphone

波洛西

咁咪制裁Pelosi囉

口交部Bingo紙攞出來對下先

有邊讀邊都唔係讀呢邊吖

#dance#

咁讀抗餐囉

讀下面 -> 幾韮

屌

怕了麼唔係有反制措施咩

美國一定要過！ 依個係200萬人既意志

波？邊撚度波呀

順應香港主流民意

仆街 你地同返自己講啦

黃之峰從來無講過話支持港獨
甚至因為承認過中國人既身份而被港獨既支持者誤解辱罵
因為人地求既係真普選 即係港人治港 真正既一國兩制

而班中共狗賊 每一次都係用同一招
將港獨標籤不斷強加係佢或者其他同類支持民主既人身上
然後扯起班支那小粉紅既愛國心 無腦地跟隨中共打壓香港人

高度自治 其實可以係獨立 只不過獨立完之後 名義上叫中國 香港